[轉載] 高登巴打炮轟連登偽造性騒擾post

你班mk囝生性尐好無，一個二個衝出黎柒，影衰晒連登個朵

☆ 【嚴正聲明】 蔣介石(翻生) 既指控 全屬?造

蔣介石(翻生) 隻畜生連登老屈高登仔露J性騷擾女仔

【極醜惡】【拉登淪亡】二五仔拉登抹黑高登巴打

又HiHi又向左走向右走，做乜鳩
高登又開始禁言

開左懷舊mode?

入左條高登link,不斷迫我睇廣告，仲要係load 短片。會唔會太賤狗

邊度有

一入去就彈套戲既短片出黎，close一次再彈多次

熄Adblock

手機開? web版冇事wo